//1. Що таке логічний оператор?
Логічні оператори в JS використовуються для виконання логічних операцій над значеннями. Існує три логічних оператора:



//2. Які логічні оператори є в JavaScript і які їх символи?

&& -- логічний оператор І, котрий повертає true , якщо оба операнда істині

|| -- логічний оператор АБО, которий повертає true , якщо хочаб один з операндів є істиним

! -- логічний оператор НЕ, которий повертає true , якщо операнд є false; повертає false, якщо операнд є true